今日凍能到著羽絨褸

又比暖化撚水左

暖化能會話係極端氣候

系

凍到暈左

渣架 開緊冷氣👍

D黑絲出返黎

落雨

又著得superme雪山䄛

好臭

供完未？

放撚左換YEEZY 700

樓主有迷養唔養狗？

😓